
@book{Del11,
title="Les recommandations pour la pratique clinique élaborées par les
                  autorités sanitaires françaises sont-elles sous
                  influence industrielle ? À propos de trois classes
                  thérapeutiques.",
author="Delarue, Louis-Adrien",
publisher="Université de Poitier, faculté de médecine et de pharmacie",
year="2011",
note="{ \par \url{http://www.voixmedicales.fr/} \vspace{2ex}}",
}

@book{Atoute,
title="Forums d'échanges médicaux. Éthique de l'information
                  médicale. Enseignement et déontologie médicale",
author="Atoute.org",
publisher="Site web, licence CC-BY",
year="2013",
note="{ \par Atoute.org est le site web du Dr. Dominique
                  \textsc{Dupagne} précurseur de la notion de
                  \emph{médecine 2.0}, affirmant le rôle des patients.
                  \par \url{http://atoute.org/}\vspace{2ex}}",
}

@book{Formindep,
title="Pour une formation et une information médicales indépendantes
                  de tout autre intérêt que celui de la santé des
                  personnes",
author="Formindep",
publisher="Site web",
year="2013",
note="{ \par \url{http://www.formindep.org/}\vspace{2ex}}",
}

@book{Voixmedicales,
title="Le blog de l'expertise médicale généraliste indépendante",
author="Voixmédicales.fr",
publisher="Site web",
year="2013",
note="{ \par \url{http://www.voixmedicales.fr/}\vspace{2ex}}",
}

@book{Pharmacritique,
title="Expression libre sur la santé et tous les lobbies et conflits
                  d'intérêts qui la mettent en danger. Les rapports
                  entre industrie pharmaceutique, médecine et usagers
                  sont sous la loupe critique...",
author="Pharmacritique",
publisher="Site web",
year="2013",
note="{ \par Pharmacritique est un blog animé par Elena
                  \textsc{Pasca}, philosophe. \par
                  \url{http://pharmacritique.20minutes-blogs.fr/}\vspace{2ex}}",
}

@book{Pin13,
title="Logiciel libre, gauche d'auteur et soins de premiers secours",
author="Pinguet, Jérôme",
year="2013",
publisher="Université d'Aix-Marseille, faculté de médecine, département de médecine générale",
note="{ \par \url{}\vspace{2ex}}",
}
